superzoom細機選擇...

睇緊compact superzoom 30x or better, 想可以反埋個LCD的.
Canon SX730, Nikon A900, Sony HX90V同Panasonic TZ90 四揀一...

希望要:
1. 反到個LCD
2. 30X 或以上
3. 夜景算係咁的

EVF/VF有就好無就算
有無推介? thanks.

superzoom更乞人憎咩

細機 X30 要夜景唔錯 我真係唔識覆你

拎錢買腳架好過

APSC配2.8光圈影夜景都唔得啦

影夜景大光圈啲光會好化 細光圈除非用腳架啦，1/2.3吋影夜景......................樓主果幾部係日頭係街影下唔放大睇都okay gei

唔駛灰心 過多20年應該有

有反mon 9成唔係咩好野

夜景能力基本上同片幅成正比
所以compact同夜景真係2選1 吧

Thanks
琴晚睇咗A900同G3 X

A900影到一pat嘢咁
G3 X叫好D, 但係俾屋企人嫌重...

因為想做旅行萬能機
一部機仔打天涯...

所以又想superzoom又想夜景
但其實大sensor機全部都大部(唔係compact/pocket size)
咁退而求其次就齋搵superzoom...

不如買兩部細機

Canon SX730 HS/Panasonic TZ90細機先囉
細機full frame都係得貴到同DSLR差唔多一樣的Leica Q同Sony RX1R